其實玩cosplay班人係咪精神有問題？

化妝化到甩皮甩骨咁樣
男人老狗走去扮女人 都唔撚知想點
有啲個樣就似讀特殊學校咁既樣
一係就肥閪來既 講野打字睇撚到想嘔
打字打書面語又打到1999咁 前言唔撚對後語
完全理解唔到UP緊乜尻
屌你香港係咪無書比你讀
又無啦啦係啲句子前後加啲噁心符號定日文字
但係原來屌你都唔撚識日文既 睇動漫果陣咪又要睇中文字幕
最撚大獲係個撚樣 大佬呀 入廁所照下鏡啦 動漫我都有睇小小
你cos人地個角色 大人地幾個碼 個樣又衰格
仲要扮啲古靈精怪動作
網球王子扮到肥佬打網球咁
做乜尻呀 鬥流汗呀？
我唔該你班死癲佬自重下
樣衰就唔好撚破壞人地啲作品
完全唔明邊到來啲咁既自信

啲cosplay女 十個有九個都係豬排

靚囡既果啲全部接單做雞 就算點證明自己清白都好過幾年都係流出
男人老狗果班都無咩好講

Cosplay狗負評

最撚接受唔到真係走去扮女人 貪得意玩一兩次又唔樣衰都話無所謂 大佬呀 你成個身形去打相撲既 走去扮啲蘿莉女 我見到都想噁啦 仲有啲個樣唔知係咪前世做得衰野多果啲 一另轉面原來係男人來既果班人都係 真係見到呢兩種人就想噁

比我講中果班肥毒撚毒閪全面進場

剩返一個靚嘅 你地又話人係雞

Cosplay女可以扮唐氏綜合症BB

事實

最憎啲巨人cos loli
另外發覺柒頭豬扒最中意cos主角
靚仔靚女通常都係cos配角

屌那星 個唐氏BB開左AC負皮全部人？